其實愛迪生發現地心吸力咪又係靠運氣

咪又係死好命，如果當日被蘋果打中個個係我...佢仲會唔會咁出名

你畀蘋果打中只會變弱智

牛頓

如果條仆街唔係發明左地心吸力
依家就人人都識飛啦

咪又係同一個人

愛迪生同Sony合作整電話㗎戇鳩

全部一樣係韓國人添

科學泥係用黎種咩植物?

唔使啦而家佢都夠哂智障喇

其實地球係平，地唔地心吸力都冇問題

係牛津

咁講哥布林發現新大陸都係負碌啦

某程度上，係

其實項明生發明微積分都係靠運氣

如果蘋果唔跌落黎，steve job就發明唔到iPhone, 佢都算死好命

如果圖靈冇食蘋果，人類就唔會墜落啦
一切都係蘋果既錯